深水埗南昌街1757 有人被拉

岩岩發夢 見到有女仔比人拉左。 現場無記者。 有冇ching 識佢或姐知道佢揾左律師未。 幫幫手

光復香港
時代革命
五大訴求

push

721

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

走左入內街都唔一定安全
一定跟大隊走, 唔好落單
起碼要退一地鐵站距離